有冇人用過viagogo?

好忐忑 會唔會收吾到飛

預左

吾你老母

抵撚死啦 死賤種 屌你老母

買黃牛不得好死